點樣先入到牛津詞典入面? 香港黑警=POPOLIE

學咩人叫POLICE

香港黑警=POPOLIE

叫POPOLIE啦屌你老母